本土派黃毓民：胡志偉成個癲佬咁，你地夠膽搞革命咩？淨係識呃like!

轟胡志偉「堂堂主席成個癲佬咁！」 黃毓民：夠膽就搞革命！ 反對派只識講㗎咋！Like！
2019年05月10日 23:00

民主黨主席胡志偉在立法會答問大會上，多次發表侮辱特首的言論，甚至說出不合立法會議員身份及場合的辱罵言論：「你唔死都冇用呀！八婆！」。就此事，連黃絲黃毓民都看不過眼，怒轟胡志偉「堂堂民主黨主席，成個癲佬咁！」黃毓民更叫胡志偉等人，夠膽就集體總辭搞革命！反對派班政棍講膽又無膽，他們講就天下無敵，叫他們搞革命？反對派只識講㗎咋！

民主黨主席胡志偉在立法會答問大會上，多次發表侮辱特首的言論，甚至說出不合立法會議員身份及場合的辱罵言論：「你唔死都冇用呀！八婆！」。事後反對派為胡志偉保駕護航，死撐無鬧錯，而胡志偉更毫無悔意。

就此事，連黃絲黃毓民都看不過眼，怒轟胡志偉「堂堂民主黨主席，成個癲佬咁！」，又形容他是在罵街。黃毓民指出，同為民主黨涂謹申稱自己合法合憲，其實不然，他說：「星期六個會你哋請啲官過嚟，佢哋隨時唔嚟！秘書處又冇人嚟幫你，政府嗰邊根本唔會承認你個會議。」，他又指建制派才是合法合憲，因為他們是依議事規則去做。

最後黃毓民更叫胡志偉等人，夠膽就搞革命！他恥笑地說：「既然係咁，泛民集體總辭，索性成立『臨時立法會』，趁住呢個機會建立『民間造反機構』！搞革命呢獲！」

連黃毓民都頂不順反對派班政棍，他們口口聲聲話自己合法合憲，實際上根本毫無法律依據，又不按議事規則，又做出市井流氓言行，完全是不配做立法會議員！更無能的是，他們講膽又無膽，只識「講就天下無敵」，叫他們搞革命？反對派只識講㗎咋！

media/20180816/_2018081619060068843.jpg

真係廢老黎

呢條撚樣收嗲啦 係人都知佢咩底

之前有班抄登仔捧佢同阿達，仲嗌總辭架

教主咁你又坐係度齋講唔做

你條賤種之前post大公文匯，而家post堆幫港出聲

你係電台咪又係得個講字，乜都唔夠膽做，有咩資格批評人，在議會垂死爭扎好過D人食花生等睇香港淪陷

仆街死啦走去奶共

駁唔到？

你咪又係咁 日日喺電台噏噏噏
屌你老母 依家日日都食回力鏢 唔該望吓以前講過咩先啦

無話要駁你喎，唔使上曬摃
不過主要想屌柒你條賤種post支那共狗報

駁唔到就扮哂野轉移話題

我瞓緊度都贏

沒法子啦 唔講呢d個台點運作

我之前屌柒碌撚架，賤種仔
你又想轉移視線？

其實毓民講既野好似以前班高登仔

真係駁唔到

繼續逃避啦你

正賤種

對佢好失望

碌撚你玩完啦 黨報認證

何志光：「黃毓民又叫佢地夠膽搞革命…你又夠膽咩！仆街！淨識煽動人去做！」

敵人嘅敵人就係朋友

中共大報認證

咩本土派？
共諜派呀

其實佢都講得岩 泛民個班真係政棍

以事論事事實係你泛民做咩都擋唔到 上次國歌法就不冷不熱仲話支持 今次逃犯見有水可以抽 成班神打上身個個走出黎拎光環 真係咁有決心既 一早就總辭啦

仆街死賴要拎住份糧 唔好比我睇死 選舉前幾個月就話總辭做場大龍鳳

我：黃毓民成個癲佬咁，你地夠膽搞革命咩？淨係識呃like!

說好的 退出政壇呢

樓主五毛嚟成日都發布有關泛民、本土派人物嘅所謂醜聞，誰間大家關係，成日剩係識引用大公、文匯、鳩溶G報、幫港出聲呢啲共媒體

著名5毛

沙田you
#133680

黃毓民、芒向報
應該全部都係under同一個上線，成日同一口徑屌飯民，不過芒向又想爭多啲資源，成日追擊黃毓民

好後悔當年真心支持毓民

收皮啦你夠唔夠膽丟杯丟中689啦你老母閪

標榜自己勇武既人係黃毓民,佢自己就唔勇武
反而屌其他左膠大中華唔勇武

個仔比人拉左真係慘

他又指建制派才是合法合憲，因為他們是依議事規則去做。

秘書長出信叫委員表態，過半數就算通過，這是甚麼議事規則?

邊個先係癲佬

我講緊泛民總辭你同我講勇唔勇武

當年係當年

佢講革命,你就淨係講總辭

白痴5毛 總辭有撚用呀 成日話總辭 你話比我知總辭之後有咩後續手段繼續? 搏一時的威威之後又點? 緊係留在議會同佢地死過打爭到底

笑撚死
之前毓民選唔到
成班連登仔好似死老豆老母咁
講到立法會無毓民有幾咁大獲，無佢唔得咁

但呢幾年就變左過街老鼠
當年班連登仔去左邊？

抄登仔有腦，仇阿達個 d就唔會彈起啦所以陳家駒咪蠢，早少少搞講獨就唔洗比人笑，要撤出抄登咁滯

黃毓民話人癲佬真係特別有說服力

食哂回力鏢

口頭勇武無就叻, 永遠留喺最安全地方搞下事咁, 一日監都未坐過, 未真正落場搞一次大型社會運動 淨係識口頭叫人勇武, 你現晒型啦碌撚

教主做乜9

又要扔又要唔夠膽扔中 扮係甩手 夠膽做無膽認仲以為自己好威威 無撚用

教主聖糞

連登仔會唔會寧願聽燒山
都唔再聽碌撚

自己先係天字號第一抗爭派, 自已做就係真抗爭, 其他人就係鳩做無用, 酸其他人的行動 冷言冷語仲要潑冷水

幾岩聽

想問總辭嘅意義同目的係咩呀？

你仲拎住政府份糧 講咩革命啊你唔總辭表示自己不滿個政治體制 憑咩帶領人地去搞革命啊

我就話想搞革命既係教主,佢自己唔搞
做乜走去屌個冇話要搞革命既人

對泛民果種深仇大恨仲嚴重過對中共

一個人可以變到咁

高級紅 露左底了

同蟈屍同一類人，所以當年黐埋一齊

唔係因財失義，佢地兩個真係絕配

係「詞可」，唔係「認證」，因為碌撚成為「高級五毛」喇

收撚皮啦
完撚全唔知有咩貢獻
死廢老

「誰間」係乜嘢意思？

係啦留係體制入面拎住份糧 得閒就做下戲 自己睇下上次國歌法泛民班人既嘴臉啦

其實總辭同革命有乜關係，今時今日仲講總辭到底有乜撚用？選唔番入去唔通個個開網台搵人課金？好明顯黃毓民而家已經變咗皇帝碌撚

留係個已經腐化既體制入面有咩用啊 你擋到咩惡法啊自己睇下泛民同建制既立法會議席既比數啦 全部到齊都擋唔到 更加唔好講 泛民議員話 到左又點 都照過嫁啦

幫港出聲

黃毓民死撚咗佢啦
除咗分化、內鬥仲識啲咩？
呢個時代唔需要你

講咁多做乜？

夠勇就出去立法會外面
同建制派議員隻抽
逐個打

咩石禮乜呀， 周乜乜個Ｄ

單挑，古時打仗都係咁架啦
騎住馬，一野隊埋去

唔係你死就我亡，咁先係政治

好，搞革命，黃毓民帶頭先

真係 根本立法會入面得建制A B隊

佢依家直頭扮都唔撚扮，明目張膽

教主乜唔成有自吹自擂係帶動抗爭咩？咩都佢帶頭做先？依家機會嚟啦，冇人搞革命，仲唔快啲搶第一？

王郁聞咪做白粉報隻狗，晒狗氣

老人渣

落機第一句: 我講咋喎

鍵國最叻

咁你答下 總辭之後有咩後續手段繼續抗爭? 我發覺呢個問題班教徒同5毛永遠無人答到, 淨係識講其他野轉移視線, 而今次咪答到只要繼續留在議會 係絕對有機會推倒惡法

唔識打個「離」字 用手寫但唔小心寫錯

黃毓民算唔算另類五毛 ?

党媒專員：沙田you

碌撚又病發
定又比中共捽數

收皮啦
你班獨派咪又係成日笑飯民和理非
又話唔含撚投飯民
而加人地講又唔鳩中意呀

最先搞分化係你地自己呀
咪鳩賴人啦 訓撚醒未呀

黃流民

到宜家仲講總辭

辭哂舊屎食得仲快 你地辭哂777理撚得你咩

我最期待嘅tvb宮廷內鬥情節終於上映
中央重唔興奮到高潮, 黃絲仔拎完光環之後內鬥不攻自破

依家仲有冇人講後悔投游蕙禎

私怨上頭 連泛民真係做到啲野都要盲目咁屌 ,連肥享熱狗呢啲屌開泛民既都讚下佢地做到野, 真係對佢好失望

反上腦，咁都講得出
佢成日講「感情萌動，理性止步」
今日用返喺佢身上

一日叫人總辭。。
總辭完咪過曬所有條例囉。。。
自組立會比人話你非法集會，一次過拉曬你
搞掂

㭍婆最想泛民走曬
總辭咪中曬支那計囉

［DQ］黃毓民：若泛民到呢刻都唔捨得總辭=建制派賣港求榮！

黃毓民：三不一沒有 不參選不助選不投票 泛民沒有不總辭的理由

其實飯民仲唔總辭有咩意思

[理性討論] 唔明總辭好處係邊

毓民向泛民提出兩大選擇 和平：總辭 非和平：激烈肢體衝突

當日好多抄登仔buy總辭，仲屌尻泛民同反總辭人士啵

幫港出聲引用埋黃毓民
教主呢鋪徹底做藍絲？

佢一向都幫黎中共做野架啦

早7-8年點諗到 今日..

view數根本無得比

繼續避啦，睇黨報既賤種

如果我係共匪我都支持非建制派總辭，隨時冷手執個熱煎堆攞多幾席

難得認同你

點都好過你坐喺度話香港人冇吉士啦碌撚

我...我...驚坐監嘛

話人唔識話自己 佢咪又係癲佬一條

我...我...我驚坐監

對唔住

睇事嚟講佢真係幾勁幾有邏輯
講睇人佢次次都睇錯
可惜佢自己唔知

「胡志偉佢地做左黃毓民唔敢做o既野，係議會打人呀！」
「我聽左黃毓民節目十幾年 佢成日話要係議會打人自己無做，佢d煽動而家開花結果啦！」

佢以前做議員嘅時候咪做啲差唔多嘅嘢
垃圾左膠

死廢老 你以前咪又係咁

你搞清楚，佢係叫人係議會打人，擲汽油彈，無話自己做同話自己講吓

如果佢無收中共錢既話我幫全香港男人含撚

好多反毓民嘅人,曾經都係毓民支持者

問佢收咗嗰50萬拎咗黎點用先啦dllm

依家碌撚主打中年廢老市場,窮撚廢青小學雞有撚錢
依家成日見廢老手機睇碌撚鳩UP

佢個仔都比支那拉咗
洗乜再反引渡

特漢今晚有雞脾食了！

咁你呢碌撚

當年華叔睇佢真係冇睇錯人
仲撐五區公投班傻仔

講開又講 華叔唔係唔撐5區公投 仲記得個方案係佢拋出來添, 係唔撐碌撚參與/帶領的5區公投， 因為佢一早睇穿呢個人有問題，聽返好多youtube聲帶訪問華叔有咁講過

唔怪得當年傷台唔同佢續約

毓民係鬼，完

點解咁鍾意叫人總辭

黃毓民自己都唔夠膽搞革命
佢講吓乍喎

癲狗唔係本土派

好彩華叔臨死點清楚班泛民

反毓民反到司徒華都拎返出嚟捧